1. Логічні оператори визначають істинність (true) або хибність (false) логічного виразу. Їх використовуються для визначення логіки між змінними або значеннями. Вони допомагають об’єднати декілька умов в один логічний вираз.

2. У мові JavaScript є три логічні оператори:

- ! –логічне заперечення НЕ (NOT) –при логічному запереченні значення true стає false, а значення false стає рівним true.
- && – логічне І (AND) - повертає true якщо два значення рівні true, інакше повертає false
- || – логічне АБО (OR) - повертає true якщо одне значення рівне true, інакше повертає false.
